★$4000 收唔到sms 有乜途徑可以協助？

世界末日.jpg

重遞一次？

苦主揮手區

大家派膠比樓主就OK了

你唔會有because of 多行不義

樓主唔知綜援戶冇份

啃老了

如有查詢，可致電職津處熱線 2466 7350

not this?

27454466

綜緩已經出咗3糧，呢4000蚊冇份喎

收唔到